林鄭月娥：我親自提出DQ議員是「有承擔」 老實講我覺得可以「訂得更辣」 例如要負上刑事責任

對於今次DQ議員完全無經過法院的法律程序，抗辯機會都沒有，她重申全國人大是全國最大權力機關，人大常委是其常設機關，有權對基本法在實施過程中的憲政問題處理，人大常委會依法處理，其決定對港有法例約束力，立足明確，不容挑戰。她稱，沒有人稱議員資格問題每一次都要經最大權力機關人大常委會處理，形容今次是特殊情況。她又說，今次全國人大常委會的決定是清楚地訂規矩，訂下違反誓言的法律責任就是即時喪失議席，「好處」是大家以後有規矩可跟從，又稱「老實講可以訂得更辣，（例如）訂刑事責任」，強調不存在政府怕輸而要提請人大處理：「人大常委會處理全國憲制事務，唔會為咗香港怕輸怕贏而做了呢個決定」。

她直認是自己提出呈請人大，稱行政長官要為整個特區負責，包括立法機關，指當見到延任的第六屆立會內，有議員被認定不擁護不效忠，仍可以在立法會履行職責，她有責任分析有否能力自行處理，又稱「冇辦法自行處理而不處理，係幾不負責任」，她作為特首，提出正面對此憲制問題是「有承擔」。

完完全全係人治社會

你幾時死姐

賤婦

唔洗驚輸了，真係可以連任特首

真係多撚謝哂你隻死賤種

佢死幾多次都唔夠

加速主義好

你可唔可以去lab拎d武肺病毒送俾佢

唔開會可以照出糧，點下人數就要dq坐監

英國幾時制裁佢全家

黃絲就來係各界別都滅絕了

送佢一個壽西斯古套餐就得

知道自己已經仆街就做到盡

勁到,原來支那人大都係佢隻狗

好威威
不如你話恢復死刑啦
懷疑意圖或企圖於會議中進行拉布者 將會立即行使死刑法 無須審批 就地處決

懷疑干犯國安法或有意圖破壞人民感情 一律無須審批 就地處決

我覺得最低限度都係咁 反正你都想咁姐

想佢死都證明你都唔係幾憎佢者
過多30年佢安享晚年大家都應該當冇事發生

未夠絕喎八婆

被美國制裁，幾時夠膽還拖唧

你屙屎果陣最有承擔

好想殺咗林鄭月娥

最怕佢唔做野

林鄭

邊係柒婆決定啊，共產黨比佢繼續做係想揸乾你嘅剩餘價值，比埋稿你照讀話係自己決定提呈人大，自尊心不容被人踐踏嘅林鄭點會承認自己係扯線公仔，係冇得揀嘅情況就唯有係記者面前act tough安慰下自己

林鄭知唔知美國制裁仲有得加辣 ? 佢以為制裁一次就係盡頭 ?

大發慈悲

臭雞

成家仲攞撚住本BC,同英國旗 fing下fing下

全家都係人質

你幾時死呀仆街

鄭松泰個冚家剷死左去邊呀

其實想知佢個仔點睇佢老母？

Omdb: 謝主隆恩

前途無可限量

支持攬炒

習近平：月娥真乖，我用十公升精液獎勵你

,鄭月娥啲政治智慧真係

你做得咁差你都冇負責啦

又考第一

點解港英政府會培養出呢d奸細

條仆街死柒婆肯定繼續推暴政
不如鬥紅

大恩大惠

香港人幾時有勇氣好似文革咁捉班撚樣出黎批鬥姐

屌你老母
係上面就狗仔咁
返落黎就咁臭串

幾廿歲人好撚似啲細路咁
好撚心你啦柒婆

商鞅變法，作法自斃

咁你又唔做?
垃圾

到要坐監果時，就會話我覺得可以死刑可惜香港無左

拜登贏硬，驚閪。

扯佢老母線咩
高住潮咁講架

咁係唔係要多撚謝佢啫？

準備全家被制裁

咁就改例啦 仲等？改死刑仲好呀

呢條8婆幾時死？成日以為自己好撚為香港咁，不知所謂

咁又唔係，早幾日係澳門都好撚串，不過係廣東就要跪係到含

點解唔同人大申請逃犯條例同明日大魚

有仔女的，無錢都要走。

唔捉佢四個打靶已經係女皇特赦

喺外國一早俾人暗殺咗，可惜呢到係香港

八婆 點會驚

反正繼續我行我素 我覺得民意

呢個女人真心癲

不安

咁大個後台 仲有咩可以驚

呢條癲婆

cy

連任太基本，起碼終身制

支那好軟弱
命脈都喺曬香港

比個女人掌控曬

啱啦
拉埋去打靶
啱唔啱聽啊八婆

女人好記仇，完全係報復，搞撚死香港

人大都要聽你支笛

極權者。。。。。。

我睇你唔順眼
所以訂立法律
將你收監
新時代法治思維

一齊變藍囉

佢全家多謝佢

佢根本就唔care

真係好L 仆街

係囉，死刑更應該

獨裁時代到了

你唔係真係信係佢決定嗎？

講完又唔做？ 做啦，等緊啊

乜你宜家仲未知?

文革大家姐

Good idea

你話佢唔係一心攬炒
講都無人信啊 琴日先得罪完澳門
真係諗唔明點解仲留條8婆係到
我係中共一早炒佢啦

我想問下潘媽點解好似無曬消息咁，會唔會。。。

屌你老味，刑事責任？！
議會點人數都要坐監？！

就咁話
我都想知會加速到點
快啲拉晒班飯民
唔好齋講唔做

無論Biden 定Trump 上台，都無辦法承認香港係有民主地方，林鄭well done

議會戰線好

唔扮啦

見到係柒婆提就知支那又被佢sin 左一獲

你洗乜變？

真係屌啦星 而家有無刑事責任原來都係一條友長官意志說了算 法官都廢除埋

佢撚有意志咩,佢完全係受黨嘅控制啦.

老實講可以訂得再辣啲，例如將全部泛民誅九族。

加速

其實都係同一般打工仔一樣，
迎合番老闆口味姐
老闆鍾意戰狼鍾意加速
之後老闆肯定更重視自己，有排升

林奠：老實講，我可以恢復死刑全部將佢地打靶

再辣d呀 唔夠呀

老實講丫 你真係個垃圾黎

想姐 驚閪
唔好再制造恐懼自己嚇自己

唔夠僵係度扮撚晒嘢

未夠辣呀
被人制裁單嘢唔係就咁算呀
又話好打得
幾時捉番幾個美國人報仇，同美國斷交，又或者直接向美國宣戰呀

直認人治

加埋死刑 誅九族都得啦

林鄭好勁，快啲撚死班泛民啦

快。咪等下個禮拜

林奠真係高級黑嚟
本來去到呢個時候大家一盤散沙咁，你屌我屌
而家又開始connect返大家
奶媽真係

預左佢留低就係做醜人

食左隻死貓，唔通話中聯辨order 咩

下年洗唔洗選

今鋪佢真係做硬特首 一定連任！反正都係要食屎 無人食 佢自動食多5年

敗登仲未贏架仆街 成班共狗已經急不及待

辣到恢復死刑添吖死臭閪

當以前689玩語言偽術撚鳩你
大家會嬲到震嘅同時

777原來仲撚癲，撚都唔撚直接笑鳩你
睇得出佢領到功同整死香港，有幾咁興奮
唔單至嬲到震仲好撚心寒

屌你老母林鄭！

姐係隨佢鐘意，點都得？

嫌香港未死晒，再踩多腳

佢鍾意咪做飽佢

睇得出佢今日好開心
民主派肯醒未

依條毒婦真係好惡毒

佢出賣港人已經出到盡，呢條賤婦有幾盡去幾盡；地獄都要留個最賤嘅位比佢.....

快撚啲死啦屌

多謝你嘅加速

英國幾時.....?

你老母臭西，你快L啲死喇

最應該死根本係佢

佢其實係咪真心信自己講既野？

中共咁重用林鄭，不如立即升佢做上海北京市長
睇下點

佢真係cls左線

又衝出黎含雜種撚

林鄭一屆做哂由97開始想做既賣港政策

下轉制裁應該要成家一齊炒埋一碟先得

台灣省長，立即帶3萬POPO過去接任

跟本要有刑責，宜家大家都好唔開心

傀儡林奠政府拱手讓個决定權比人大常委會。老共仲唔有權用盡玩殘立法會！

雖然我知冇機制程序可言
但其實呢個人大判定將來係點執行？
假設浩頂痴左根突然變節拉布
咁係有人會mon住然後DQ?
呢個人係林奠自己？定大口狗？
仲洗唔洗再問人大？

好撚威威呀你個死八婆港奸冚家鏟

分裂第一人

不嬲官字兩把口呀

我又咁睇
去埋刑責啦
兩邊都唔係我果邊
一個入去坐
一個再整臭啲個名
我無野輸喎

搞大佢囉 你都搞爛哂個香港啦

賤婦你第一個要出接受死刑啦
你邊撚到有承擔呀
奶共奶到屎眼都俾你奶穿喇

惡魔極權者

林鄭政府都怕輸

唔啱聽既，扔佢落街希望林奠句句都啱習總耳。他朝君體也相同，唔好到時又死狗，話係俾人威脅。
董伯賣家業，689日日剪報紙上fb，貪曾要坐監。林奠遲啲入埋去4件廢老圍爐做attention seekers

支持林鄭永續特首

擺明佢想搏做多一屆
我係林鄭就搵港商開刀
最緊要中共有利益落袋

反正係臭名咪做到盡囉
下一屆係佢又可以繼續惡落去
唔係佢 中共揀其他人 香港人仲要感恩

唔夠威 DQ埋蔡英文呀ma

極權統治

應該領三萬精兵去佂服台灣
減輕習大大煩惱

兩個仔真係要永世喺返大灣區

咁都要爭第一然後講到格外開恩

立法會無存在價值，連班奶共狗都可以收工

唔係唔驚，係太驚個後台啫

當初係自己親口話DQ4有得留低
似乎講完之後畀人小
然後同人大夾埋收拾殘局

Any肥 it doesn’t matter
指中邊個都可以即刻走，冇任何程序可言
高效程度等同皇帝落聖旨

癲到

唔知你地有冇睇中午個記者會
佢已經連扮都唔扮
有記者問立法會係咪已經變咗橡皮圖章
然後佢話就算政治版圖優勢喺「我哋」呢邊，都無可能喺任期內推晒我想過嘅法案 (冷笑一下

每句中間都會加插「中國人大常委會」
語氣態度串到

大家睇路, 想走嘅盡快走,遲d可能命都冇,我講嘅係普通人,
淋病毒婦係真心想香港人死/入集中營.

比中共拎把槍對住佢 唔講仲死
都比美國制裁咗 nothing to lose啦

這就是香港🇭🇰

反正佢都唔係服務香港人 盡情奶老細鞋底喇
完咗任期都仲有個政協做下

做就唔好講

講就唔會做架,係咪?

唔好話林鄭只係傀儡， 呢個八婆唔拉佢落黎只會不停諗方法去搞死香港人

永績任期

法治

行政長官有權隨時by pass法院dq立法會議員，根本就連曲解基本法都解唔到出嚟，根本就冇任何法理依據去行呢個process。

今次證明左人大可以隨便決定香港任何事，基本法根本就係廢紙，英國可以直接去國際法庭仲裁中國違反中英聯合聲明，而且勝算唔低。

不過真係要侵連到任先有機會發生

其實係係支共玩出火
依加即刻叫柒婆認頭 扮係柒婆主動求支共dq
而唔係支共自己主動dq

有既話真係支共可以滅國
到時全球圍堵中共

岩嫁啦，還掂民主派玩左十幾年都無做過實事，上京就淨係識鳩叫平反六四，一個二個都無政治智慧 全部請辭好過 長痛不如短痛

無人機攪拌器幾時到

稱王，建都，置百官

老老實實，我想佢做多4年，好難搵到咁積極既總加速師。

求L其，有咩分別
外國又唔會分，香港人又只可以硬食

做親d野都同社會大眾對住幹，似反社會人格多d wo

都預左
俾人制裁完無哂包袱

咁講都係想將責任同仇恨集中喺佢身上啫 反正佢已經無嘢好輸
總之中央無干預香港

因為特首地位超然
而正常人又冇咩可能有咁嘅地位
所以
佢本身就唔係正常人

完全係一間公司 西女人做上司既景象

好打得

三權在握

有無諗過佢o係私人市場一早就畀人炒咗!

Why not???

唔加速到最後，如何破局，繼續和烯泥，溫水煮蛙，在沉默中滅亡嗎？

幾時先可以燒埋d藍絲

原來人大都被佢騎劫埋

皇恩浩浩蕩蕩
謝主隆恩

689條友都只係擦鞋仔，講多過做，捨下膊鳩笑下說算鳩數

反而777直頭樣樣做到盡

希望出動MQ9招呼下呢條賤婦啦

好似香港人殺晒佢全家咁， 又唔諗當初邊個想邀功搞個咁多屎出黎害香港人

好癲

連登仔明明話制裁好有用，點解777越制裁越興奮?

加辣告刑事？定係明知冇實質證據告唔撚入所以淨係dq咋
依家dq佢地既原因等如話佢地違反國安法
做咩淨係dq人唔拉9佢地呀傻閪林鄭
原來你既logic係議員犯國安法 dq就夠唔駛拉
你叫我地呢d小市民冇得被dq情何以堪

我屌你老母個臭西 見到你個死人樣就想嘔

可以團結黃藍屌佢老婆既只有呢個柒婆

女人掌權真係痴撚線

做得好

又唔見其他國家係咁

賤婦以為報私仇
實情中共俾佢威
洗腦咬骨當係寶
江習鬥賤婦等死

姐係話 係任你砌 唔係法治係人治 ok

美國有槍權真係好

你痴左？？ 689 可以仲恨架